日日都有意外，今次單野被班傳媒煲到懶係煽情咁

母愛啊 BB啊 被車撞到斷腳，無錯係好慘

班報紙佬為咗吸睛都做得幾盡

等睇啲小朋友咒人被車撞

因為要引人討論，先有reach，而家傳媒只係一隻狗幫facebook打工。

吸你老母精

佢家姐都幾正

屌 食住飯係到喊苦喊忽 影響哂個mood on99

對唔住 下次用draw attraction

已經唔關口德事啦

毒果 因報就不嬲煽情
但係呢單連有線我都覺得有啲煽情